點解有d男人出街唔洗帶袋?

銀包,鎖匙,紙巾,耳機,水樽,手機放哂褲袋?

放係袋袋

因為懶

跟身先安心

有電話銀包鎖匙就出得

毒撚先帶袋

冬天一件長褸就搞掂

用袋好撚毒

支付寶
微信支付

揸車

多d野就用細細個索繩袋就算
褲放鎖匙，手機，銀包跟身

正解 一係女朋友袋

我日日都帶住
裝兩粒

水要飲先買

pocket long tee 一個袋
ma-1 五個袋
jogger 四個袋
成身已經十個袋比你裝野啦

因為有渣車

電話銀包左右褲袋
屋企有人 唔使帶鎖鑰
其餘嘢都冇必要帶
兩袖清風

因為有句嘢叫：
喂 你幫我袋住先

左邊 耳機 電話
右邊 瑣匙 銀包(用cardholder)
右後 紙巾
完

做咩要帶水樽

唔係個個都會帶耳機、水樽出街既

落樓下的話，左邊褲袋鎖匙銀包，右邊手機，搞掂

正解

銀包電話夠 屋企用指紋鎖

完全一樣

唔用銀包 拎兩個卡套 入曬身份證 八達通 提款卡 信用卡 車牌 油卡
係隔離攝多幾張銀紙 大約6 700蚊左右 夠曬薄同慳位
鎖匙扣住條褲頭D 圈
耳機同卡套放同一邊褲袋
手機放另一邊褲袋 4.7吋 岩岩好 第日D機都唔知點放好 下下 5吋 6吋
紙巾果D帶包得一半既放後褲袋
水就口渴先買

次次中出洗撚帶

鑰匙掛腰帶 皮夾插後面口袋
黑框的眼鏡有幾千度來海邊穿西裝褲
樓主不在乎 我卻想哭 有點無助
樓主的樣子像剛出土的文物

樓主出街竟然會 自帶水壺
寫信時用漿糊 走起路一不注意就撞樹
我不想輸 就算辛苦
我也在想我也笑你在走尋常路

上面堆嘢最掗地(訂)
只係水樽
裝喺個胃度
食飯先飲/渴先買嘢飲

銀包 跟身
鎖匙 屋企用指紋鎖
紙巾 都係褲袋
耳機 唔聽歌
水樽 口乾先去買
手機 要打電話去電話亭

唔明點解要帶袋

唔洗帶尿袋？

春袋夠大 洗咩帶袋

男人老狗帶咁多婆媽野出街做乜

口袋咪係袋嘅部分

食藥唔使袋？

😂😂😂駛唔駛帶埋psp

避孕袋

左前 電話
右前 鎖匙
右後 銀包

垃圾先用

咩歌嚟

唔帶水樽出街好唔環保

左邊 鎖匙 紙巾
右邊 耳機 電話
右後 銀包
完

毒撚出街先帶袋

左邊電話
右邊 耳機 鎖匙
左後 紙巾散紙
右後 銀包

冇野帶咪唔帶袋囉
咁簡單都要問